[學術討論] 點解政府仲未倒台

睇新聞人地外國政府，通常有

1. 極大型同持續既示威，或者
2. 投票中輸到pk

既情況都會總統下台或者推翻政權。

而家香港係條件兩樣都已經達成，但個政府仲係到，林鄭未下台。因為有大陸頂住，話之你700萬人起義，佢都可以用解放軍輕鬆搞掂你。
成件事就好似有嚴重疾病既BB 出生，自然會係先天就將佢夭折，但醫生強行用科技延續生命，然後BB 繼續痛苦地成長落去。
個政府本身應該倒台左好耐，但大陸強行撐住佢，搞到香港好似program中左bug 又唔debug 咁繼續以錯誤既型態發展落去。

香港真係好畸形
明明我地想醫返好佢
但個養母喺都要搞搞震
俾個極權政府統治民主國家完全喺世界笑話

香港應該類比冷戰時期嘅東歐國家先啱